vr 睇波有冇得攪

可能裝個微cam落波衫 睇到現埸個球員落埸感覺

不如直接裝落球員對眼度

會好暈

買season ticket 係屋企睇，正！

其實VR 第一下係新鮮但一用超過10分鐘就會覺得累同辛苦， 反而如果將來睇波可以好似打機咁自選角度就正

VR要360度拍攝
點樣將個鏡頭放落件波衫到

咁咪見到自己下下都比人散

裝係球證個頭到 ?

應該震到仆街

成本會唔會太高？